香港槍械生存伺服器(Minecraft) 超多野玩!!!超好玩!!!

▶新◀[1.15.2] 24Hr | ★❢✨✨✨香港槍械生存伺服器✨✨✨❢★
| 槍械 | 飛機 | 寵物 | 公會 | 地堡 | 單挑 | PVP | 足球 | 排球 | 跑酷 | 生存 | 冒險 | 小遊戲 | (可使用盜版) |
[1.15.2] 24小時開放
玩槍械!玩飛機!養寵物!開公會!踢波!打排球!玩小遊戲!生存冒險吧!
香港人就入黎玩吧!!!
DISCORD :
FB :
IG :

IP: